蚑衛就話要政治正確，我哋係平民，駛撚理呢啲嘢咩

武漢肺炎
就係咁樣叫
唔撚駛改口
顧蚑那狗(實為蚑共)感情?不了

武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎